黨鐵以後隨時停圍捕示威者 大家要想下方法

其實去網吧24小時m記，先換裝再留一晚可考慮，但大家轉場用黨鐵，職員或藍絲會借故搞停架車，大獲可以點？

吓
金共門黨嫁喎

需要當地街坊幫手收留

唔得 之前好多次完咗都查m記

m記高危！

換完裝唔好停留同一間網吧24小時m記
轉去令一間 (行路)

每個黨鐵站都有狗等人出閘
真係唔可以再搭
宜家係就算接放學都接唔到

是旦上架巴士
過5-6個站 落車再轉巴士

重點係: 同記者共識, 唔可以透露/直播搭緊車去邊
或邊到上車/落車
呢個係直接透露行蹤
反而警犬睇直播有第一手消息

係，太子旺角擺明有步署，唔係有意外放走架車，起碼捉多100個

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

街坊收留係最work

一個單位收5-6個
當你有兩成街坊肯做
已經救到好多人

有片，MTR不斷突登開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

行路

坐巴士 call 密斗

點解唔夾錢，住一晚酒店，又可以振興酒店業？

以後停車直接行軌道

酒店會通知警方

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘